請還科大手足一個清白

今日科大有和你塞LG1 Canteen II（美心）嘅活動
好多科大手足一齊去塞 令到各個美心can都做唔到生意
但中途出現咗7單中国學生出手打人嘅事件 每一單都係佢地出手在先
但係發現開始有人想抹黑手足 包括下面呢個post

搞食客會唔會over左

係條友潑咗成杯奶茶落自己友度先㗎
請還返手足一個清白
利申 在場

每一單都係人地出手在先 絕對冇作出所謂「搞食客」嘅事 除非受到挑釁

Pushhhhhh

推

手足俾人打我地只係圍鳩啲支那仔已經好克制
利申 在場

==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
我支槍呢？我要槍阿！
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

科大單野，在場。。。。。。。。。

不如睇埋成件事係點先

每一個支那畜打完人/撞完人
就有學校保安護送離開
科大手足有心召喚神獸真係唔會俾佢護送走到

究竟點撚解dsto成日攬nds

而且每一件 都有保安護送打人嘅中国人走 好撚柒嬲 依家仲要俾自己人話 屌你老母

push

完整經過 包括科大校方點保大陸人 hea幫香港人

屎維我屌你老母！

手足比人打都無獅鳥過，反而俾班左膠屈科大仔搞食客

死左膠成日屈手足！

推
兒登仔冷氣軍師我屌你老母

仲有說好的black bloc呢
今日喺現場10個有9個都冇口罩 想私鳥都冇人cover啦

pish

tui

push
科大人加油！

比支那仔打完淋完都冇得還拖 邊度嚟搞食客
仲要有保安護送走 屌你老母

做咩都唔割

tui ah

大陸嗰班收order做嘢嘅，鬼唔知有政治任務咩

搞大chinazi入侵校園好唔好
中國人歧視本地香港人 包庇中國犯罪分子

Push

之後多咗兩個保安守住喺門口

屌，科大友幾時覆啅？

狗癲撚左啊

推到大家睇到真相

信果d，比人淋下，唔準還手

推
科大人屌尻晒你班垃圾連登仔
比人帶風向
唔撚信自己人
我屌你老母

除左大陸仔 邊個會主動搞人呀
唔好覺得香港人好似大部分中國人咁冇質素啦屌

大學輕易召喚神獸啦

下次滾水召喚

721 811 831 101

保安保佢就獅鳥埋佢

退一步講
就算今次係科大啲學生主動又點
之前已經有好幾次nds主動搞事(上次有個local情緒問題打人 校方即刻報警
而nds呢 全部當冇事發生 仲話唔報警)
校方就好似啲狗咁當見唔到 差在冇打/拎子彈射埋本地學生一份咋
香港真係痴撚線架 屌你老母

推唔到都要推！

會唔會太克制

推 支持科大手足

搵個7條支那人出嚟啦, 搵到之後使唔使教你點做呀?
你仆街支那人落香港讀書用香港資源唔撚感恩之餘仲要淋奶茶?
你科大人唔撚係咁垃圾吓話?佢係你地頭搞你喎!

Diu

推上去呀

成班大愛左膠真係無腦架

win or lose 一句講晒

比人淋完打完
我哋剩係成班人圍住咋
咁都比連登屌

好多sec q啊 好多cam 在場好多人（例如我）口罩都冇

對唔住，同翻手足講對唔住

正視聽

你咁多人都俾佢打? 識唔撚識覆桌呀? 科大搵幾個NDS有幾難呀?9成住dorm啦?

敢出手就私鳥

點知佢哋突然郁手
仲有school超偏幫nds
你一郁手就報警 nds郁手就無事
今日仲要大家都冇口罩冇gear

搵佢出嚟, 發起每個香港科大學生一齊請佢哋飲奶荼囉!

要推

好似del左po了

#Kill#

一定係支那蝗出手先，根本次次都係

仲唔覺得你地有問題？
出得嚟預咗有突發野
面巾呢啲基本啦
自己又準備唔足
真係有心光復香港？
定係嗌下口號㗎咋

不過都係 大學入面港豬居多
好多淨係識係校內搞下所謂嘅抗爭
集下會罷下課 講下野嗌下口號
攞光環打飛機
係呀話撚緊你地
間間大學都好多呢啲撚屌

有d野唔洗見光做ge
佢又係科大讀，慢慢玩

學校24小時保護到佢哋? 佢哋24小時唔出dorm?你人數咁多都俾幾隻支那狗蝦? 大把中學生連黑警都唔撚驚, 你驚閪咩? 發起全校一齊回禮啦! 日日請佢飲奶茶, 冷熱任君選擇啦。

推
還師弟妹清白

知唔知有好多cam好多sec q啊叻仔
知唔知dsto幾偏心
知唔知今日活動只係和理非塞canteen
又知唔知一直以嚟幾多大學生企前線
屌得咁開心

UST一向奶共幾多mainland 學生先得架
最衰係奶得黎又要扮中立
之前撕紙狗單野又係 一單野出兩次email 第二次明顯態度偏向多左mainland
仲要干預編委編採自主叫佢地唔好「小事化大」
之前仲有人吹到話UST一大得啖笑

咁你甘心俾人踩到上心口咪得囉。

係你地頭, 人數有絕對優勢, 都保護唔到你嘅尊嚴, 你去抗爭? 黑警都唔怕你驚校方?

樓上位手足屌夠同路人未

話知你打撚死佢，唔撚割支持打鳩大陸仔
中國人無一個係無辜的

冇人屌同路人, 大家係叫佢哋覆桌。

我比人屌到上天花板
講到咁容易

有無活動去大學趕走中国留學生？

正視聽

我們都是分鐘人
參考美國獨立戰爭 呢個就係勝利關鍵！

［遍地開花］齊齊來做分鐘人 要向美國獨立戰爭學習！

香港係你屋企, 科大係你地頭, 香港人唔應該係自己哋方俾外人唔尊重! 你又試吓去其他地方請人飲奶茶? 你去中國任何大學請人飲奶茶你估你出唔出到個canteen?

我信，落得黎香港讀研究生果班都係特務、間諜、偷敏感科技。

唔該全部soc吹雞
特別house
同埋所有科大有心人

此仇不報 枉為科大人
pro p都打唔少啦
打nds驚乜撚

自備遮、口罩 保安不是自己人

咁你打咗狗未？
班狗都冇尊重過我哋
仲有班建制、林奠
打咗未？

咁唔怪得啲大陸仔睇你唔起，你上嚟怨有咩幫助？ 咁咪由得件事過去囉？你點光復香港，不如光復科大先啦。

在場 隔離post 咪9up
(本人尊重師長）

LG7唔係大家樂黎？
利伸讀書果時LG5重係M記同金飯碗年代
學生會係四樓

打左會係到認咩
你又打左未呀?

LG1講緊

sorry 7左

一早估到係分化
on9野唔使理
有無私了大陸人先?

從來都係對方出手先我哋先還手

P

高下立見

此post 完。

我愛手足，還以清白，和勇一心

咁樣係廢，我在場就一定打鳩佢，反正一定兩個都放，學校唔會搞大佢就算要charge都一定兩邊charge哂
唔駛話我得個嗡，我坐撚完十幾個鐘

唔好理人地點講，做自己應該做嘅事！

上面條科大仔仲話上前線？ 你不如光復咗科大先啦。

公眾場合打架一撚定兩邊都charge左先，就算係黑警都係咁話，班大陸傻閪gpa大過天，你估佢會唔會同你搞咁多野報警呀，唔駛chur gpa移民呀

Sor 認心對唔住 未知真相推左令一個post

下次再搞記得blackbloc定隨時獅鳥 唔係俾人踩到上心口

thx
pish

坐乜撚，我還完手條友自已同人話冇事呀，叫人唔好報警坐左十幾個鐘係指臨時羈留，不過唔會咁on9係連登自爆純粹想講唔好講還手

我知係唔少大學生企前線
但嗰堆都只係佔一間學校幾%都唔知有冇
仲要計埋班上前線打卡 害撚死手足嘅偽勇武
多啲檢討下自己 唔好賴環境 賴呢樣賴嗰樣
出面街 黨鐵站一樣好多cam
手足咪又係咁做
多啲檢討下自己 呢場運動先會贏到
大家加油

科大

推
係唔係科大都未知

大陸人食屎啦

左豚膠快撚啲死全家啦仆街

推
我相信手足

其實根本每次都係班支那種郁手先
點解唔自衛還擊
最緊要夠快到時佢又係作故仔得個事後相嘅姐
大家都吹得架啦
最緊要係佢嗰個係假嘅 我地嗰個係真嘛

即時上房笠個罩獅鳥即撇係咪咁都要人教呀屌

我諗你唔太了解科大校風

科大好撚多大陸人

屌你老母落黎香港讀書仲要打9我地手足

佢咁鐘意飲奶茶
請佢間房飲奶茶喇

推啊

班內地生一直無人理，係咪覺得悶想人target 佢地？

可唔可以令到無大陸人仲想黎香港讀書

屌就算手足出手先又點 對家就真係核爆都唔割啦 開撚埋實彈呀
更何況係班蝗蟲出手先

送支那人黎讀大學係長遠種族清洗策略
一定要諗辦法阻止

還手足清白 啲分化撚衝晒出黎

我只可以話，呢個係好好stage 去反灌輸mainland 學生，因為佢地已經有哂focus（火氣）

記住搞事嘅，搞黎冇用，柒頭皮幾難改你都知啦，唔好比佢感染其他mainland變柒頭皮
真正有用係灌輸真正想黎HK見識學野，但礙於wechat圈子，資訊限制嘅人

但好易比人話搞港獨

無錯
佢地十個黎香港讀大學既九個都係唔會改變
（特別個班讀撚完postgrad可以留係香港做野個班）
根本唔會企係我地呢邊
佢地從小俾人洗腦洗得太犀利
咁點解我地仲要俾佢地搶資源？
俾佢地清洗我地？